感動嘅係，朗迷終於知道足球係成隊波咁踢。

上場反勝馬體
全隊蛆好似無限體能咁瘋狂逼搶
一搶到波就斬入禁區

結果C朗頂入兩球
在加多球隊友搏的十二碼

朗迷就吹到C朗一條友點點點carry哂成隊波
唔係C朗點點點晨早出哂局

好啦
今場比班後生仔屈返體能
又開始罵祖記中場冇供養
罵隊友唔逼搶

大佬
明明同一班人腳
上場聯賽仲要輪換到輸埋
唔通今場祖記真係專登留力下年？

根本波就係一場一場踢
馬體本身就唔後生
今年狀態都唔係好
前個排仲要同疤爭緊西甲

今場遇到真對手
點解C朗唔挺身而出？
遠射呢？盤扭呢？罰球呢？眼神呢？
冇供應做咩唔自己打落中場？

咁既分段
我有理由相信樓主改緊歌

你幫手推下我首到此一遊ok?

作埋首說好的幸福呢先ok？

蝗語ma ma地

P.S 屌呢兩句字數岩撚哂

有眼神唔算輸波

唔過兩頁

幫推ok?

遠射呢？盤扭呢？罰球呢？眼神呢？

嬴波咪呀朗
輸波咪隊友囉

賤種朗迷係咁 贏波就佢carry 輸波就冇供應同隊友廢
但又成日話可以做供應製造機會同可以入波嘅美斯廢

呢個post過到兩頁賤種朗死全家

怎麼了 C朗呢
說好的 罰球呢？
眼神呢？遠射呢？
盤扭呢？頭搥呢？

牙朗只係最強前鋒
完

屌，唔通最強龍門咩

即係球王冇佢份呀醒目仔

球王踢開咩位？

屌你係咪傻架
我係話朗極其量只配最強前鋒嘅稱謂
唔會係球王料
鬼唔L知小花踢前鋒咩 比利老馬都係啦咁

有聲

鬥心呢？眼神呢？
不計呢？雞姦呢？

屌

推下

花迷又贏一仗

屌你真係on9，球王要有咩條件有唔柒講，你一開波已經話人最強前鋒，最強但又唔係球王，唔你想點？矛盾到不得了

最強前鋒=球王
朗迷係咪輸波輸到痴左線

球王>>>>>>>>>最強前鋒(so9,牙朗)
簡單簡單傳帶控射四樣
牙朗除左射係top之外
想問下另外3樣邊樣比得上老馬美斯告魯夫佢地？

第五樣
眼神

冇左基亞連尼 文仔係差咁d

上場踢馬體入個球十二碼眼神球王級吹奏好耐

上堂喇 唔好睇手機

場外指揮調動

上場淨係入左球12碼？

個D咩撚野星人BLOCK柒左佢算啦..冇眼睇

點解救唔到世今場？ 幫你答埋 隊友廢

年年拎歐聯咩on9 邊個keep到年年拎到？講啦傻鳩

入兩球出局都要比人話
年年小花出局都係0入球

年年都拎到
講樣大家都廢事提既野喇
今年有VAR

輸一場就一沉百踩 唔知以為之前3年都8強出局

咁又係無VAR 既話死疤狗連續2年被車仔foul走尋晚一開波球證都即刻想比個12碼疤狗先，慌死晉唔到級咁

講咁多做咩丫
冇個12m都晉到級

有var就冇北京電視機啦

留名聽歌

班疤狗谷左3年嫁啦 晉級左8強即刻話，邊個係球王，笑撚死，唔講以為無左美斯果2球疤會出局

無美斯果2球都晉到啦

佢地谷左三年，話知牙朗入20球 出局就唔理乜都抽嫁啦

牙朗入唔入都出局添喇

輸到傻能咗

年年都拎到
咁今年計唔計年年呀

其實唔關丙朗事
蛆聯賽踢慣3527，歐洲賽踢少7個球證係差D

乜L野最強前鋒但又唔係係球王=矛盾呀
咁我依家話neuer係最強龍門咁佢係咪球王呀傻閪
龍門王呀？

罵你老母

個巴咩X星人傻閪黎

都交左貨入左一球啦 就算係美斯都唔會場場fit場場贏波啦

證明後防唔得囉 大家都入2球，一邊晉級，一邊出局，仲想抽乜？

有 VAR 蝗狗就唔會3年冠啦懵撚

過咗

你咁7唔撚抽你抽邊個 出局仲係到9up 成王敗寇就梗架啦 入廿球又點 夠美斯多？ 依家係贏你咪抽你囉

咁今年係咪輸阿？ 第一日上連登咩傻西 一沉百踩笑唔笑死人

咁撚勁唔入多球救世？ 眼神呢 唔係話球王咩

啱呀
牙朗又輸隊友
千錯萬錯都唔係牙朗錯
要抽抽祖記後防好喇
祖記堆豬隊友拖累我地牙朗

我都想知可以抽d乜要做既都做曬，係咪谷住三年，終於等到今日，所以唔理乜都好，抽左先？

你呢句說話可以套用係任何一個輸波而你又覺得勁既球員 好心講之前用下腦先啦，邊個踢波未輸過，表現差既都可以抽下， 16強到8強，4場波入左5球，你都夾硬搵野講，肉唔肉酸呀？

係咩 我見到嘅係疤狗乜都未贏就無限正皮吹奏

佢都入咗粒喎，大佬，34歲，仲想點，小花34歲唔知去咗邊啦

一隊波，無話贏邊個輸邊個既
的確阿積士踢得比較好

得個5粒就唔好衝出黎7啦

挑
美斯小組賽入波咪又係畀人話擦數據
家陣佢8強就入左2球
咪又係講返佢之前8後冇波入
乜撚野ddg牛油手冇質素

係呀牙朗入個球係靚
但出左局就係出撚左局
笑你出局都唔畀？冇撚野呀？

傻閪，話祖要摩佬教，咁撚on9說話都講得出，今個月先睇波啊

屌緊 朗迷 定 蛆迷

你地班朗迷話牙朗黎挑戰歐聯，依家出局失唔失敗啊？表現差唔差呀？差又唔抽得？咁樣點x得呀定係你想話阿朗唔差不過俾豬隊友拖累啊

不嬲朗迷
成班雜種狗黎

朗迷
巴同祖邊有大仇口

祖記出局 說好的 Carry呢
遠射呢 盤扭呢 罰球呢 眼神呢
只是上個月先笑鳩完美斯 要怎麼拆呢

笑到仆街

變左on9 post

其實控球黎講牙朗都幾top

仲有球王唔係我地話事, 事實上好多名宿都話牙朗係最強, 當然亦有人話係美斯最強

係連登嗌贏又點, 你地話唔係佢就唔係咩

當代世界公認球王係美斯牙朗

係得連登啲反朗唔認

歐聯過了 輸了
小花又出線了
朗輸了 柒了 出局了

怎麼了 C朗呢
說好的 罰球呢？
眼神呢？遠射呢？
盤扭呢？頭搥呢？

說好的 Carry呢
逃稅呢 雞姦呢 怎麼都 不計呢
只是上個月先笑鳩完美斯 要怎麼拆呢

朗係球王
花係GOAT

你的射門凌亂著 在最後時刻
聽著阿積士球迷會歌 甜夢完結了

情緒莫名的拉扯 終於要輸呢
而你斷斷續續跑回家 假裝沒事了

時間過了 走了 足球面臨選擇 你冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了
怎麼了 C朗呢 說好的 罰球呢
眼神呢 遠射呢 盤扭呢 頭搥呢
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 我都還記得

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

妳的回話凌亂著 在這個時刻
我想起噴泉旁的白鴿 甜蜜散落了

情緒莫名的拉扯 我還愛妳呢
而妳斷斷續續唱著歌 假裝沒事了

時間過了 走了 愛情面臨選擇 妳冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了(吼~~~)

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 金球不見了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

怎麼了 你累了 說好的 世盃呢
你懂了 沒隊友 沒教練 夢遠了你選擇忘了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

係咪GOAT就唔評論啦, 始終各人有唔同睇法
淨係知美斯都話牙朗同自己同級, 兩位都一定係歷史top 5

屌你老母依家又係到扮有道德 扮可憐 輸撚左咪話9你廢囉 美斯國家隊有一場無入波都比人屌 邊個踢波場場入？ 咁你班7頭又屌 又話勁撚過小花又歐聯王 依家輸比荷甲又話盡左力 含撚啦你

哇屌
依個應該係今日既on9至最

屌你啦 連登反朗唔認 朗迷唔係話無世盃又溫室小花做唔到球王咩 又扮撚晒公道依家 笑唔笑死人

美斯做唔做到球王要睇朗迷就真
上次牙朗世盃出局就珍惜美C兩人
今日牙朗歐聯出局就話兩個都當代球王
咪撚玩喇
前幾個月咪又係講「亞軍廷」「歐國盃」「奧運金牌」
次撚次都係咁厭唔厭呀

說好的牙朗呢

依家輸撚左又扮公道 又話兩個都係球王 好撚嘔心

我就不嬲唔覺得美斯無世界盃就做唔到球王既, 我不嬲兩位球員都欣賞

朗迷on9唔關我事

依樣真
唔明點解只可以得一位球王

新類型黎講牙朗咪球王囉

淨係數據都稱得上球王啦, 只係美斯啲數據更加痴撚線姐

強姦了 逃稅的 打隊友 坐牢了
插水狗 沒朋友 敗走了 我錯了

朗迷今次搬唔到龍門了

操你媽 朗拿朗 又輸啦

冇話過當代只可以得一位球王
但叫朗做球王真係叫唔出
冇錯入波係多 係熱血 身體質素係高
但盤扭 組織力 傳球視野 傳送能力 (唔單指落底出波)
都唔係最頂級既時候
點叫球王呀
咪至多叫史上最強前鋒
想做球王都得
學前排班朗迷咁叫”新類型球王”囉

遠射有呀 唔入咋嘛
盤扭有呀 原地插花嘛
罰球有呀 射龜咋嘛
眼神有呀 發埋脾氣剷人添

結論 牙朗隊友正垃圾

全盛時期牙朗盤扭 視野都一定係頂級, 只係依家老左轉左型先至弱左姐

佢以前搶點都冇依家咁撚癲

當然美斯都一直keep住冇明顯弱化又係能人所不能既

班柒頭朗迷又用返世盃個招
未踢之前就係咁屌美斯
到朗收左皮又話公道d兩個都好好
跟住又話而家抽水既花迷搞到美斯咁多人憎
次次都係呢招

球王 好似係分波 控球 過人 遠射 都有 ⋯ 拖舟 個種 不過有都唔代表穩嬴嘅

小花 同 牙朗 都未去球王級 只係當代得佢兩個勁 ⋯

拖舟 控撚住個波 無人搶到佢 等D 翼同前鋒 走哂位先kill pass ... 而家無人咁踢lu

依家團體合作架啦足球戰術進步左咁多 依家d迫搶點一人控住個波

可唔可以講下歐聯最多助攻點刷番黎

賤種朗迷係咁架啦
自己得益就側側膊唔多覺 個啲咩黑哨雞姦逃稅串嘴呢啲唔會計
美斯發揮冇咁好就追住黎咬
表現普通就搬歷史出黎講美斯點柒
表現好就話人花迷逼人撐美斯

控得耐就會被人4,5隻腳踢埋黎，捱到幾多場？ 夏世三場場被人踢十幾腳

小花控唔到波？

你無撚野呀

忍左三年 咪比人抽下囉

今天終於知道錯了

?

最強花王

知了

sorry樓主 知道了

？

睇到頭先場波都知

花王知道未？

真心感動

收到

好感動

55

講埋呢次

師傳 明白了

今場遇到真對手
點解小蝦唔挺身而出？

感動

喊左，花迷而家都知道了.......

垃圾花迷而家係咪都知道了

感動嘅係

美斯挺身而出未？

今場表現一百分

你的射門凌亂著 在最後時刻
聽著利物浦球迷會歌 甜夢完結了

情緒莫名的拉扯 終於要輸呢
而你斷斷續續跑回家 假裝沒事了

時間過了 走了 足球面臨選擇 你冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了
怎麼了 美斯呢 說好的 罰球呢
眼神呢 遠射呢 盤扭呢 頭搥呢
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 我都還記得

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

妳的回話凌亂著 在這個時刻
我想起噴泉旁的白鴿 甜蜜散落了

情緒莫名的拉扯 我還愛妳呢
而妳斷斷續續唱著歌 假裝沒事了

時間過了 走了 愛情面臨選擇 妳冷了 倦了 我哭了
離開時的不快樂 妳用卡片手寫著 有些愛只給到這 真的痛了(吼~~~)

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了
開心與不開心一一細數著 妳再不捨
那些愛過的感覺都太深刻 金球不見了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

怎麼了 你累了 說好的 世盃呢
你懂了 沒隊友 沒教練 夢遠了你選擇忘了

妳不等了 說好的 幸福呢
我錯了 淚乾了 放手了 後悔了
只是回憶的音樂盒還旋轉著 要怎麼停呢

賤種花迷首歌都未改完即刻自己受返，環保到呢

小花迷又柒

今場遇到真對手
點解美斯唔挺身而出？
遠射呢？盤扭呢？罰球呢？眼神呢？
冇供應做咩唔自己打落中場？

樓主呢隻傻鳩開幾廿個po幫美欺打飛機
而家粒爹都冇

今場遇到真對手
點解美斯唔挺身而出？
遠射呢？盤扭呢？罰球呢？

綠化網路環境,樓豬有責
環保人士

遠射呢？盤扭呢？罰球呢？眼神呢？

說好的歐冠呢？

笑到我

哈，哈哈，哈哈哈😂

獌先係足球

又忍唔住咸咗

作埋啦屌

想問下尋日美斯嘅傳帶控射係咪無帶出門口？

奉勸花迷冷靜，唔好再拉抬其他球員去同美斯比較，比人有位入。

作埋佢啦 最多我搵人唱

pish

Cried:(

繼續啦

潛左去邊呀聰明仔

放學未呀

Agger

冇眼睇呀

唔通教練廢咩

#V唔識串OUT

計唔計好呀

真呀